Title: Ja ich gestehe Ich habe die letzte Staffel...
Date: 2012-06-08 08:10
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, books, gntm, heidiklum, reclam
Slug: ja-ich-gestehe-ich-habe-die-letzte-staffel

![3234224031]({static}/images/3234224031.jpg)

Ja ich gestehe! Ich habe die letzte Staffel Germanys Next Topmodel
verfolgt. Ich wünschte ich müsste das nicht zugeben. Ich steh halt auf
Trash...

Gestern war das Finale der Staffel und als ich Heidi Klum reden hörte
viel mir ein nettes kleines
[Kunstprojekt](http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/mode/topmodel-finale-in-reclam-optik-so-richtig-so-wusch-11560096.html)
aus dem Jahre davor wieder ein. Gregor Weichbrodt und Grischa Stanjek
haben das komplette Finale transkribiert und im Reclam-Stil
veröffentlicht. Aus der Abteilung: Ideen die man am liebsten selber
gehabt hätte...

